［達人攻略］如何成為人像攝影達人

首先，唔需要有相機
最初就係由朋友入手
朋友都要識揀，一定由肥妹開始先

點解？只要影得靚就證明有技術
重要肥妹都影得靚，好有說服力
而肥妹通常都有啲靚女朋友
另外，靚女多數麻煩同痷尖
影靚女先就多數比人暗中唱衰萬劫不復
所以記住要影肥妹先

當影左肥妹
跟住開始有正常女仔搵你
記住唔好應承住
繼續搵返肥妹，同埋推介另一個攝幫手影
點解咁做？
首先證明自己唔忘本
另外個攝影衰左，變相加自己分
影得好，證明你有眼光又加分
所有實賺無蝕

然後啦，靚女正式黎啦喎
但記住你係無相機架，點算呢？
呢個時候個肥妹總搵到部相機
咁就掂啦
叫個肥妹幫個靚女朋友影
點解？
咁顯得你無私
而肥妹第一次緊係失敗既
咁就到你正式出手啦
你鳩影又好，好比心機影又好，都無得輸
影衰左或者個靚女唔滿意
就話自己示範既姐
個肥妹就會覺得你為左鼓勵佢先扮廢
如果影得掂，唔使講啦

當有左第一次經驗既時候
之後就識做啦

就係繼續搵肥妹啦
因為你係無相機架

完

你影埋我嗰份，就嚟瞓先比啲咁嘅圖我

老老豆豆
杜如風女神級

乜撚相機黎畫質矇撚過AV

改善影女技巧方法可取
但考慮到人生前途就...

肥婆都唔俾我影可以點？

棚拍影女咪有女

IFC頂樓

攝影以外既野答唔到你

不過可能Gillian同Kenny幫到你

以上教學改編自任航既心路歷程

當然想要抑鬱藝術風既心路歷程既話
自己腦補啦